究竟娛樂圈仲有邊啲女星係清泉？

我仍然相信佳芯BB

黃翠如

黃夏蕙

Joyce

呢個唔錯

鮑起靜

薛家燕

唐詩詠

馬明有機

唔係掛

細細粒

ali

一定係Ali 條仔無錢又無樣都咁專一
仲有係tvb最撚正果個

欣宜豬b

千雪BB

余慕蓮

千雪都唔錯笑容好甜

大波星人

Ali 我信佢係嫁

我本身都好鍾意ALI BB

但係佢宜家同個冇乜條件嘅男仔喺一齊 我就覺得佢有機心

如果真係結到婚 我會恭喜佢地

但係ALI真係飛起佢搵第二個 所有人都唔會話佢賤 只會話個男人冇出息

如果個男偷食就仲大件事

即係ALI點做都唔會係衰人...

姐係佢搵個冇條件嘅=有機心
搵個有條件嘅=雞

未必嘅 可能係真愛呢

我係講緊d連登仔會點諗

我自己梗係希望佢有d正常嘅愛情觀